{"announcements":[],"meals":[{"id":43747,"date":"2022-09-26","name":"Putengeschnetzeltes \"Indische
Art\"","price":{"student":"3.00","employee":"4.80","guest":"5.55"},"nutritional_values":{"_NOTE":"WARNING: These fields
currently contain incorrect values. Do not use them yet!","per_100_grams":{"caloric_value":"1988 kJ (475
kcal)","fat":"28,9 g","saturated_fatty_acids":"11,3 g","carbohydrates":"17,5 g","sugar":"10,2 g","roughage":"0,0
g","protein":"35,5 g","salt":"1,5 g"}},"location":{"id":130,"name":"Mensa Wolfenb\u00fcttel","address":{"line1":"Mensa
Wolfenb\u00fcttel","line2":null,"street":"Salzdahlumer Str.
46\/48","zip":"38302","city":"Wolfenb\u00fcttel"},"opening_hours":[{"time":"noon","start_day":1,"end_day":5,"start_time":"11:15:00","end_time":"14:00:00"}]},"time":"noon","lane":{"id":10,"name":"Essen
1"},"tags":{"categories":[{"id":"GEFL","name":"Gefl\u00fcgel"}],"allergens":[{"id":"ML","name":"enth\u00e4lt Milch u
Milcherzeugnisse(inkl. Laktose)"},{"id":"SF","name":"enth\u00e4lt Senf und Senferzeugnisse"},{"id":"GL1","name":"GL
namentlich Weizen"}],"additives":[{"id":"1","name":"mit Farbstoff"},{"id":"3","name":"mit
Antioxidationsmittel"}],"special":[]},"special_tags":["Deprecated. Use tags\u2192special
instead."]},{"id":44586,"date":"2022-09-26","name":"Spaghetti mit Bolognese von roten
Linsen","price":{"student":"3.00","employee":"5.05","guest":"5.80"},"nutritional_values":{"_NOTE":"WARNING: These fields
currently contain incorrect values. Do not use them yet!","per_100_grams":{"caloric_value":"3754 kJ (897
kcal)","fat":"16,4 g","saturated_fatty_acids":"2,4 g","carbohydrates":"144,8 g","sugar":"15,5 g","roughage":"5,8
g","protein":"34,0 g","salt":"3,5 g"}},"location":{"id":130,"name":"Mensa Wolfenb\u00fcttel","address":{"line1":"Mensa
Wolfenb\u00fcttel","line2":null,"street":"Salzdahlumer Str.
46\/48","zip":"38302","city":"Wolfenb\u00fcttel"},"opening_hours":[{"time":"noon","start_day":1,"end_day":5,"start_time":"11:15:00","end_time":"14:00:00"}]},"time":"noon","lane":{"id":20,"name":"Essen
2"},"tags":{"categories":[{"id":"VEGA","name":"Vegan"},{"id":"KLMA","name":"Klimaessen"}],"allergens":[{"id":"SL","name":"enth\u00e4lt
Sellerie und Sellerieerzeugnisse"},{"id":"GL1","name":"GL namentlich Weizen"}],"additives":[{"id":"3","name":"mit
Antioxidationsmittel"}],"special":[]},"special_tags":["Deprecated. Use tags\u2192special
instead."]},{"id":43746,"date":"2022-09-26","name":"Karotten
Rustica","price":{"student":"0.85","employee":"1.10","guest":"1.10"},"nutritional_values":{"_NOTE":"WARNING: These
fields currently contain incorrect values. Do not use them yet!","per_100_grams":{"caloric_value":"283 kJ (68
kcal)","fat":"1,6 g","saturated_fatty_acids":"0,8 g","carbohydrates":"10,2 g","sugar":"9,9 g","roughage":"0,0
g","protein":"0,7 g","salt":"1,4 g"}},"location":{"id":130,"name":"Mensa Wolfenb\u00fcttel","address":{"line1":"Mensa
Wolfenb\u00fcttel","line2":null,"street":"Salzdahlumer Str.
46\/48","zip":"38302","city":"Wolfenb\u00fcttel"},"opening_hours":[{"time":"noon","start_day":1,"end_day":5,"start_time":"11:15:00","end_time":"14:00:00"}]},"time":"noon","lane":{"id":110,"name":"Gem\u00fcse"},"tags":{"categories":[{"id":"VEGA","name":"Vegan"}],"allergens":[],"additives":[{"id":"1","name":"mit
Farbstoff"}],"special":[]},"special_tags":["Deprecated. Use tags\u2192special
instead."]},{"id":43748,"date":"2022-09-26","name":"Tagessalat","price":{"student":"0.85","employee":"1.10","guest":"1.10"},"nutritional_values":{"_NOTE":"WARNING:
These fields currently contain incorrect values. Do not use them yet!","per_100_grams":{"caloric_value":"151 kJ (36
kcal)","fat":"0,4 g","saturated_fatty_acids":"0,1 g","carbohydrates":"4,8 g","sugar":"4,7 g","roughage":"0,0
g","protein":"1,7 g","salt":"0,0 g"}},"location":{"id":130,"name":"Mensa Wolfenb\u00fcttel","address":{"line1":"Mensa
Wolfenb\u00fcttel","line2":null,"street":"Salzdahlumer Str.
46\/48","zip":"38302","city":"Wolfenb\u00fcttel"},"opening_hours":[{"time":"noon","start_day":1,"end_day":5,"start_time":"11:15:00","end_time":"14:00:00"}]},"time":"noon","lane":{"id":110,"name":"Gem\u00fcse"},"tags":{"categories":[{"id":"VEGA","name":"Vegan"}],"allergens":[],"additives":[],"special":[]},"special_tags":["Deprecated.
Use tags\u2192special
instead."]},{"id":43749,"date":"2022-09-26","name":"Reis","price":{"student":"0.60","employee":"0.85","guest":"0.85"},"nutritional_values":{"_NOTE":"WARNING:
These fields currently contain incorrect values. Do not use them yet!","per_100_grams":{"caloric_value":"898 kJ (214
kcal)","fat":"0,8 g","saturated_fatty_acids":"0,2 g","carbohydrates":"46,2 g","sugar":"0,2
g","roughage":null,"protein":"4,4 g","salt":"0,2 g"}},"location":{"id":130,"name":"Mensa
Wolfenb\u00fcttel","address":{"line1":"Mensa Wolfenb\u00fcttel","line2":null,"street":"Salzdahlumer Str.
46\/48","zip":"38302","city":"Wolfenb\u00fcttel"},"opening_hours":[{"time":"noon","start_day":1,"end_day":5,"start_time":"11:15:00","end_time":"14:00:00"}]},"time":"noon","lane":{"id":160,"name":"Beilage"},"tags":{"categories":[{"id":"VEGA","name":"Vegan"}],"allergens":[],"additives":[],"special":[]},"special_tags":["Deprecated.
Use tags\u2192special instead."]},{"id":43750,"date":"2022-09-26","name":"Grie\u00dfpudding und Dessertsauce mit
Himbeergeschmack","price":{"student":"0.95","employee":"1.20","guest":"1.20"},"nutritional_values":{"_NOTE":"WARNING:
These fields currently contain incorrect values. Do not use them yet!","per_100_grams":{"caloric_value":"574 kJ (137
kcal)","fat":"6,0 g","saturated_fatty_acids":"3,9 g","carbohydrates":"17,0 g","sugar":"13,0
g","roughage":null,"protein":"3,3 g","salt":"0,1 g"}},"location":{"id":130,"name":"Mensa
Wolfenb\u00fcttel","address":{"line1":"Mensa Wolfenb\u00fcttel","line2":null,"street":"Salzdahlumer Str.
46\/48","zip":"38302","city":"Wolfenb\u00fcttel"},"opening_hours":[{"time":"noon","start_day":1,"end_day":5,"start_time":"11:15:00","end_time":"14:00:00"}]},"time":"noon","lane":{"id":90,"name":"Dessert"},"tags":{"categories":[{"id":"VEGT","name":"Vegetarisch"}],"allergens":[{"id":"ML","name":"enth\u00e4lt
Milch u Milcherzeugnisse(inkl. Laktose)"},{"id":"GL1","name":"GL namentlich
Weizen"}],"additives":[],"special":[]},"special_tags":["Deprecated. Use tags\u2192special instead."]}]}